本金一萬 閱文/iphoneX

有1萬蚊
抽閱文
抽iphoneX

iphonex

一萬買唔到閱文

有錢都買唔到iPhone

Iphone用信用卡就得

閱文戶口有錢就得 ，可以再孖

結論 樓主收得皮

信用卡過唔到數